舉報未經證實嘅post

依個post好可疑，管理員請跟進，內含未經證實資訊，依種風氣依種滲透喺連登已經好嚴重

將軍澳街坊指警察最後真係捉走左對父母，留低個小朋友自己一個係條街，最後由議員係街搵返個小朋友。

無管理員show我？唯有各有各做。
依個post由show正評數開始，個陣大約九百幾，之後每一兩秒就一個正評數，好穩定咁上，係咪要檢視一下呢？

又係同一個人

mk優品360改咗名做民生